%@Titre: Poitiers -- 1999
A l'entrée d'une ville, un panneau lumineux (tableau ci-dessous) donne
la capacité des quatre parcs de stationnement payant de la ville et le
nombre de places disponibles pour chacun d'eux
$$\begin{tabular}{|c|c|c|}
\hline
&Capacité&Places disponibles\\
\hline
$P_1$&500&125\\
\hline
$P_2$&850&136\\
\hline
$P_3$&340&102\\
\hline
$P_4$&310&124\\
\hline
\end{tabular}
$$
\begin{myenumerate}
\item Vérifier que le parc $P_1$ a un taux d'occupation de 75\%.
\item Classer ces quatre parcs de stationnement dans l'ordre
décroissant de leurs taux d'occupation.
\end{myenumerate}